（21歲）抽中居屋人生已完

屋企中左頭六個Number
小弟自己18歲開始就做生意
依家月薪平均20,000左右
本身諗住搵夠一舊錢就離開香港，唔喺香港住
但依家如無意外，我應該一畢業就要每個月供15000
屌你老母得返$5000點儲錢
實現我離開香港嘅大計

你搵兩萬都唔使諗離開香港啦

儲夠錢就投資移民啦

要諗下移民啦，50年都未夠香港就咁，過多十年唔住得人

過多10年都唔知點住人，仲要一畢業就要做樓奴

跟你搵食